俾勇武派既少少忠告

我係一個由連登開台以黎做CD-ROM到而家先開第一個post既P牌仔，下文有少少長，請見諒

話說我老豆老母過幾日會去旅行，頭先我老豆無啦啦WhatsApp左黎緊機場集會既海報比我，問我如果集會到半夜警察清唔到場，航班delay既話，保險有冇得陪，我同佢地解釋左機場集會係和理非之後，佢地半信半疑接受左，但係睇得出佢地依然有擔心

老豆老母係屬於中間人士，認為勇武派有時可能過火，但因為官迫民反，PK政府之下出現非常手段都係迫不得已，但經過早兩日開始，佢地見到CCTVB不停loop既爆玻璃同放火畫面後，開始有少少被洗腦覺得勇武派失控亂破壞 (由於慣性收視，佢地只會睇CCTVB) ，而且亦對勇武派既某啲行為開始反感加恐懼，例如對途人既漫駡、放火、過份頻密既爆玻璃，媒體剪接既力量可以好驚人

明白各位勇武手足做每樣野都有前線既諗法，但係係呢場戰鬥，民意亦都好重要，我並非話要全香港所有人都支持，但要一運動成功，必定要得到大部份支持，好似我老豆老母呢類立場既人，我相信係香港比比皆是，甚至可能係香港所謂沉默大多數既諗法，我並非要影響前線做冷氣軍師，只係想比少少意見，令大多數人陪我地走落去，因此建議各位︰

1. 唔好忽略文宣，要想盡辦法話比人知你地每一個行動既意義為何，恆常民間記者會、連儂牆、放映會等可以幫到大家
2. 同和埋非connect好重要，因此，即使衝，亦都應該只係為左自衛而衝，唔好每次集會遊行都慣性set roadblock (除非要用roadblock爭取撤退時間)、對峙、被捕，一來說明唔到用途，二來送頭之後就end game，根本持續唔到，要令到社會大部份人明白你地唔係主動挑機，係被迫
3. 對準政權，所有同主要訴求無關既野，一律唔好衝激，亦都不宜主動攻擊任何人 (包括狗)，更加唔好做一啲行為以致容易比紅媒剪成示威者明顯有問題既片段，例如非撤退用玩火 (包括燒狗屋)，打/駡可疑人士，我明你地會話點做都會比CCTVB剪到變另一樣野，但係我同我身邊既人真心認為有啲行為 (例如被狗圍時反擊) 係可以講得過去，但有啲真係好多人都覺得冇必要

要記住，呢幾日有街坊加入助攻，某程度上係加大左對政府既壓力，點解街坊係幫手足而唔係幫政府？相信前線既你地比我清楚，希望各位唔會令呢班人既支持流失，天佑香港

利申︰和理非，只係參加和理非遊行既怕死鬼

推

to 勇武派:大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凸顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

中間人士，到呢個時候都仲中間人士
閱

佢地有撐政府既時候，亦有鬧政府既時候，我實在歸唔到佢地到底係黃定係藍，即使你認為佢地係牆頭草又好，冇主見冇立場又好，不能否認香港真係好多呢類人，而幫佢地歸邊到黃既一邊，我認為亦都係運動文宣其中一個重點

更多時候係西瓜靠大邊